內地專家解釋咩叫「糞口傳播」

原來平時上面食開屎？

仲要建議大家勤洗手食屎前要洗手？！

支那人食開屎

其實你聞到屁味就等於d屎入左你個鼻到

思覺老師
很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

耳鼻喉通

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

搭lift有人放屁就仆街，所以呢排唔好搭lift

簡體唔想比view佢，有無人可以簡單講下係講咩？

true, aerosol